我正式宣布，福建人民正式獨立

打倒共產黨